太古城驚見英超球員

聯賽前四都入唔到
仲黎香港玩

得紙板人咋？

係咪擺5隻歐聯盃做展覽

18座英超冠軍獎盃

油頭毒撚

摩擦力特多

😂

想轉移視線？

we have won it 5 times

LM

森巴味你識條鐵

有撚用咩, 你話起到底就話姐

Ching駛唔駛下下起人底

灰色Uniqlo Hoodie + 藍色窄牛
型棍子